理髮師悖論點解決?

在一個小鎮上有一位理髮師，這位理髮師遵守這樣的規則：“只給那些不給自己理髮的人理髮”
理髮師是否要給自己理髮?
如果理髮師不給自己理髮，那麼根據定義，他要給自己理髮;
如果理髮師給自己理髮，那麼根據定義他不能給自己理髮。

炒左佢

不給自己理髮的人只係qualified唔係must比佢理髮
否則呀豬呀狗都佢都一定要理
所以佢唔自己理冇問題

佢同自己剪完一次之後就唔使再幫自己剪

悖論有得解決仲係唔係悖論

事實係唔存在一個守到呢個規則既理髮師

呢個正解
題目要係要幫所有唔自己理髮既人理髮先符合到出題原意

第三次數學危機